有冇用日本做背景題材既荷里活電影介紹

如題 暫時諗到
Last Samurai
Memoirs of a Geisha

wfh真係得閒到仆街

black rain

blade runner

Lost in translation

fast and furious Tokyo drift

變種特工狼人外傳
哥斯拉2014
硫磺島戰書

47 Ronin?

Earthquake bird

Letter from iwo jima

Silence 沉默

The outsider

Merry Christmas Mr Lawrence